童星Celine齊貼相拜年「小巨肺」眼妝出事 「美心妹妹」齊蔭look少女味濃

同樣叫Celine，同樣在童年時甫出道一鳴驚人，一個Celine叫譚芷昀，今年13歲，9歲時在美國真人騷《全美一叮》，憑一曲《My Heart Will Go On》衝出香港，被稱為「小巨肺」的她，當年在YouTube上載其表演片段，短短6日，便有6,000萬瀏覽人次。至於另一位Celine妹妹楊鎧凝，當年一個賀年蘿蔔糕廣告，旋即被稱為「美心妹妹」，可愛精靈冬菇look至今令人難忘。今年12歲的她，和「小巨肺」Celine同樣愛在IG分享近況，日前二人趁新年，亦有貼新相同大家拜年。

2個都走曬樣

Celine tam個拜年post 用簡體字拜

小巨肺譚芷昀（Celine）一家人昨日早上現身香港機場出發到美國參加《全美一叮》比賽，當Celine與父親譚順生、媽媽及妹妹入閘時，閘口一名機管局保安公司職員的對講機傳來一把男聲大聲問：「係咪借個女上位嗰個？」令場面相當尷尬，而譚順生未知是否聞言而突然變臉，譚太則木無表情。

之前係收音機定唔記得邊度聽過
個女仔其實都幾撚慘
只係嬴左次比賽就俾佢父母當搖錢樹猛接job
唔想做都迫佢做
又獅子開大口要收好貴
私底下對個女好差
有記者影住就扮撚哂溫馨

個職員後尾係咪比人炒咗？

據知，機場保安公司接獲Celine父女所屬經理人公司hmv數碼中國集團職員投訴後，經調查後認為事實確鑿，且事態嚴重，在公司通話器說出事實嘅真相令人感覺不安的說話，做出有損公司聲譽的行為，故決定予以即時解僱。

痴線咁真係無講錯 講事實都唔得 無左個女佢咩都唔係啦

歲月就是屠豬刀

好多國際學校中文都係教殘體+普通話

對號入座？

佢bio話account run by parents
不過佢係學校係學個啲又真嘅

美心妹妹講嘢個tone勁難頂

佢眼袋做乜？

呢個真

X一君mix劉華？
唔記左個藝人個名

咪就係

兩棵搖錢樹
同名同命

個妝做乜春